Toen Tom en ik kwamen aan de rand van de heuvel en keken we rijden naar het dorp en konden drie of vier lampjes twinkelende, waar er zieke mensen, misschien; en de sterren boven ons was sprankelend ooit zo fijn; en bij het dorp was de rivier, een hele mijl breed, en verschrikkelijk stil en grand.
